iOS 14 bug

開app向左掃，熱門load唔到
有冇人都有呢個問題？

冇
得你一個係咁